以後別做朋友

朋友不能牽手

想愛你的衝動

我只能笑著帶過

多女

講笑

得你

要點先接受到望住一個曾經好中意既人
明知佢對你已經無晒感覺

過眼雲煙

生命過客 無法避免

Ex?

所有既ex

都過咗咁耐 就算啦
大家都已經有大家嘅生活

追緊個女仔成日打呢幾句歌詞，即係咩意思

渣ga 打針有用咩

我想算 每次都同我講做返朋友 我真係接受唔到

可能佢覺得係友達以上戀人未滿

做咩扁嘴

全部比人飛？

挽留 dont jump

係

Same

其實真係幾高質

幫我plan埋ok?

Ok幾年後再搵你

Keep contact ok?

瞓沒

屈g

未，打陣機先。練咗三個鐘打字

聽日冇嘢做咩

有！之後睇programming/English就瞓

=_=

請支持faker

agger
啱啱睇完
skr skr
學完program教埋我

有乜好諗

所以 唔好諗

牙blank

How

all rubbish
BTW無玩好耐

快手瞓

拒絕-.-

=.=窮J強者黎 洗撚訓咩

係，去咗動物節睇rose ma可以升最強王者

你又扮強

消失ching噉mk100%同mk妹爆房嚟

唔出奇

on9當有趣-.-